大埔公路沙田段車速限制80km改50km

今日凌晨開始，有無人中左伏？

平時揸80都只係覺得啱啱好

早就應該咁做
交通黑點

臨時定係永久改
日頭反正都塞車, 冇乜影響
夜晚又好似過份慢喎

沙田段直撚到咁都要改50

日日行都要行真係想死
馬騮山反而都仲有路行70

temporary 但3年幾

照咁計行上路都快過佢

前面仲行緊80叫人點收得切

痴根

等睇串燒

再放支地炮
庫房fatfat

唔知會撞幾多單呢？

做緊擴闊工程啫

呢條路以前都係行50，但成日塞到仆街，之後改80好左d

唔擴闊唔得啦
日日都塞到仆街
根本就樽頸位
前段行幾快都冇用

梗係上土木工程拓展署睇圖則
除左擴闊工程,仲會改建沙田鄉事會路交匯處,包括轉入埔公沙田段往九龍支路,同埋加設巴士由埔公U-turn入沙田市中心巴士總站既支路

果段路70都已經好那慢，往沙田方向嗰支機好似拆咗

個到仲有位塞得落多兩條線咩

Same here
我睇咗工程地盤圖則
諗嚟諗去都唔明點變出嚟

唯一解釋係時間換取空間
整五年真係車都賣埋屋都搬埋

講起大埔公路
想問下而家係咪山上邊個段都全部改晒50？
有次唔想行吐公想飛下山
成條都係50個牌咁滯好無癮

應該係會剷入去紅圈嗰度

中上伏，中埋下伏

沙田班友又唔比起橋，搞到大埔公路、尖山d預留位全部成唔到事

有行人天橋，高危